今次真係多得人權法

唔係輸到咁.港共點會比佢開始
就係因為人權法.搞到大陸唔敢亂黎
今次港共見到民意啦